[這裡是連登] 有無人喺的士唔見左手機？

我啱啱坐的士 （尾數5154）發現左部LG K10, 入面鎖左密碼所以我無方法聯絡到機主，等緊機主/佢朋友打返俾我

附圖片一張

如果機主本人/朋友見到呢個post 請叫佢打俾我或者 telegram 我 (tg id: nakatalaw)

如果呢兩日都無人搵我我會俾警署報案

利申：我對機主部電話無興趣，部機的確唔係我嘅，希望機主見到呢個post

Push

好心有好報
推

pist

我都要出街倒數，希望有其他巴打一齊推post

Pish

快啲搵返我啦唔該 我唔想幫你叉電呀

祝樓主今年有女攬住過

我有一個三女嘅女朋友嫁啦，有心

三年

推

我真心唔想自推呀

你唔熄機，機主自然會打比你架啦

Btw如果係個大陸人咁點算

咁咪要幫佢叉埋電？
Btw我無閂機

巴打祝你生活愉快~好人有好報

PISH

唔小心大力左推左一下

樓主好心有好報
希望快啲搵到物主

會唔會有haters 話我因為解唔到鎖先至俾返人嫁 我真係無咁諗過嫁

個個人都是樓主就好了

我無唔見過電話，都唔希望唔見，但我希望我如果有野唔見都有人會俾返我

係愛啊哈利

我係哈利波射

你執到果陣都有88%電，無咩特別嘢的話最少夠捱到聽朝

樓主好心有好報

push

幫推

推一下

推一下 巴打會有好報

pish

樓主2017早午晚平安

淨係得20:17 分平安一分鐘

仲要係已經過咗

做乜狗

其實如果我係你我會潛水
不過我都估到會有haters

我個一蚊去咗邊

咁都有人屌 戇撚鳩
btw推！

GA

其實呢個post 我唔係淨係希望機主見到，係希望識機主嘅人都見到，等機主有方法知道有人等緊佢認領，講真丫，到依家部電話都未響，咁姐係機主仲未知唔見啦 咁如果佢朋友早一步見到提醒左佢，咁佢係咪可以早一步知道唔見電話呢？ 所以都係果句，你潛水啦

你咪鳩狗囉

你就戇鳩 字都唔識打

你真係 俾警犬我要報案，佢要報失，點解要簡單問題複雜化？

算啦，當佢幫我推下post算啦

屌人果啲真係好撚冇腦，冇存在感要比人屌下先？人地都話明比機主朋友都可以睇到，你地做乜柒姐

唔係你地，目前係一個人搞事姐 咪當推下post 囉

無論點可言
Btw 多謝推post, 我知你係曲線緊

身邊幾個總認到嘅 定係你想曲線話自己無朋友 ？ 我同事，朋友同屋企人嘅lock screen 我都認得嫁
多謝推鋪屎

dum左佢

現時電量係87%

我覺得呢個人相當有可以
到底你係曲線推post, 真心定係真係無朋友嫁 媽好亂呀

交比警察要跟手去埋警局架，做好人可以選擇方法，唔撚洗聽你9up

佢曲線推post嫁咋

( Show Blocked User - 神樂bb )

你個光環大到唔撚想望到

咁都有人屌，都痴鳩線

佢頭先話個事主有心揾就會打返去個電話 又話樓主你post上黎拎拎光環好on9 依家又係度話咩人地睇到點聯絡到佢

條友精神分裂咪鬼理佢啦

樓主好心有好報
祝你新一年一帆風順
幫推

推，唔洗理d on仔

LG 垃圾機有撚人要咩屌你老母

咁入面都可能有啲比錢重要嘅野呱
唔好打沉我啦

同埋唔洗屌我老母掛，可能你有錢， 我無錢姐，我有尊嚴嫁

樓主block撚左佢啦
條柒頭日日係唔同post屌人刷存在感
利申block左好耐

推
好心有好報

個痴線佬做乜鳩

樓主已經講埋兩日都無人認領就會拎去警

樓主好波

都係巴打心水清

樓主做好心都有人屌
話搏光環個d係咪傻撚左
有乜好搏
痴撚線

搏個光環嚟把撚咩
攞咗光環樓主又唔會即刻發達
啲人都痴撚線架係咪都屌

將心比己

推呀推，推呀推

痴撚線真係

好心有好報

我覺得話人拎光環啲low life ，响現實世界相信係好可憐，被剝削遺棄，身邊只活著一群自私自利，滿口歪理嘅小人！

香港有良心又唔貪心嘅人已經越來越少！樓主好波，好人有好報！

有心人，拎下光環都好正常。

條友博咩

推
唔洗理啲戇鳩仔
都唔知佢up mud撚

依部機應該唔係後生仔女架啦

有女點解食指帶戒指？

我之前都試過向的士執到部 sony，等左成晚都冇人打返黎，電又開始冇乜，要特登落街買條 usb 線幫佢差住部機，直至到第二朝佢媽咪打黎同佢講佢先知部電話跌左。

上次又係唔撚見左部iphone 7
都有好人執返比我
上面d haters你咪撚理佢地
佢地咁醒，未撚跌過電話唔會明白

比連登仔好過比的士佬
未試過跌手機係的士到係攞得返既

哈利好波

多謝各位幫推，我依家先得閒

其實到依家佢都未打返來，佢係咪飲醉左

屌

好心你就快手拎去差館報案
咁失主去是旦一間差館搵電話都可以check 到

放上網懶撚醒
全港有幾多%人會上LIHKG

戇鳩，正常人唔見電話都會打返過去啦弱智仔

其實係咪得我覺得私了係容易過去差館報案
我覺得連事主都要特登去差館反而仲麻煩

同意樓主，私了起碼方便自己，攞去差館唔洗時間咩
做好心都比人屌

係好撚麻煩⋯
報又煩，拎又煩⋯

同我諗一樣

同意...不過其實無咩好屌

幫推 樓主好好人

痴線po上黎都有人屌

推 好人好事

入連登，我們信

目前仲未有任何人聯絡/telegram我

好人真係難做
擺上黎多個途徑姐，成班痴線佬

而家又唔係唔拎去差館 咁都搵到野屌
on99

btw 輕輕一推

又衝岀黎7

毒撚根本無人打去

今日敏感日子毒撚們已經到左極限
要瘋狂亂咬

係見我毒撚唔夠膽打返來

新年好心有好報
正皮
希望機離早日康復

膠都廢是比

其實有無人可以幫幫忙post 去Facebook 果啲尋失物嘅group?

其實扲去差館報失真係好撚麻煩

幫推
Btw仲未知自己唔見電話咁好笑嘅

冇人打比機主咁好笑既

最撚怕係佢撘飛機飛撚左 咁就真係屙撚
希望佢聽日識性打返來啦
我聽日都會keep住update

算啦，我聽日再推下post la

推
屌樓主啲人真係痴撚線

幫推，我都唔見過電話，我明有幾灰。如果多啲有良心嘅人就好喇

我都試過執到電話等咗半日先有人打返黎 可以咁耐都唔發現真係好神奇

btw上面屌樓主啲人做乜鳩？

一推再推

祝樓豬今年行大運

屌人果啲係咪想引人注意
幫人都屌？你唔見電話第一時間梗係打翻轉頭睇下有冇人聽啦
咁連登又咁多人上 人地上黎呼籲下 多個途徑姐
同埋你唔見電話係咪個個都知自己係邊度跌左丫？
附近又係咪一定有警局？
做好事幫人 方便埋對方都屌 樓主唔駛理佢地

樓主好好人
祝樓主一世平安

大力一推

pish 樓主好好人

一件好事都有人批鬥
Btw樓主

祝樓主新年事事順心，身體健康

留名

臨瞓前一推
其實我好驚聽朝機主一打電話來就噴到我一面屁話我想將佢電話據為其有

認真最好交比警犬
機主反過嚟勒索你就玩完

留名幫推

( Show Blocked User - 神樂bb )
( Show Blocked User - 江門排粉 )

真。俾返部電話人

好人 評已正

推下先

屌佢老味認得朋友locksceen有咩咁出奇
條友都痴線

祝樓主新一年事事順利

新年快樂
幫推

Agree

上次有條仆街一執完即熄機，唔聽電話
轉個手已咪鴨寮街賣左

拎張卡去電話公司叫機主聯絡

點解唔即刻拎去差館要等兩日

神樂bb係我2017年第一個覺得智障嘅人

拎張sim出黎
睇下入面有冇save電話

屙撚 巴打有圍頭口音

仲未有人打過黎？

毒J？

我保證警犬會拿去賣左佢套現。你知唔知如果警犬接左你呢單野佢個晚無得收工，然後第二日又要準時返工，即係36個鐘唔使訓呀！

你份人現實真係好失敗，你老母真係可憐，生左你出黎，祝你過年前死全家

我都係，15分鐘內搵到個電話call自己，當時已經連自己voicemail都聽唔到

祝你全家比車撞斷手腳過唔到年

你親真係

去差館有2個性況會發生。

1）係報案室比差佬屌走，這是他們的工佢，減少人報案，為後面同事減少工作量，佢地叫「隔渣」。

2）真係接你單Case, 錄口供4個鐘。

仲未攞返
機主係咪有咩事

我啱啱瞓醒，早晨咁多位

push,好人有好報

Update
新年快樂
啱啱起身一望，無missed call, 無其他野
但係我見到無左網絡連線
兩個情況
1. 佢較左一啲設定佢某個時間off/on
2. 遙距設定off 左data

但係2. 有啲難成立
我今日會帶住機主部機返工，希望今日之內，部電話識響啦

呢個情況比較極端喎

咁機主咪無得打過來囉？

唔好唔開心啦

乜依家仲有人用sim save 電話嘅咩

呢位巴打怨氣好重

係未響過

AgentCC巴打做咩

幫推！好心有好報

建議你直接去差館 分分鍾人地都報左案 你估真係全香港既人都試連登架咩

點解咁多人係咁嫁

樓主好心有心報 新年行大運

點解個個都係咁嫁

巴打，不如影埋有冇手機殼之類嘅野，機主朋友應該會容易認到

btw,祝巴打身體健康，新年快樂

ga

好難再解釋一次，你再輕輕爬一爬文好嗎？ sorry

唔係用ios 少啲機會上link喎

轉頭影一影

過咗咁耐都聯絡樓主，個物主係咪已經打定輸數，搵都廢事

我啲grp幾十個an俠轉哂去lihkg wo

btw樓主有冇post上失物認領嗰啲group?

差佬做野好慢。仲要有鎖，分分鐘成個月先俾返人

因為你其實執完唔即刻比警署已經犯法
我試過好似你咁好心 跟住比人老屈偷嘢

我上面咪問有無人可以post上去失物group

Why

我都驚 但佢未報失sim喎

Push
好心有好報

我估係飲大左
樓主要等佢起身再慢慢醒起自己冇左部電話
利申:試過

希望啦

世界多d好似樓主既人就好

申利：漏低過部iphone 6響小巴

補圖

俾盡24個鐘都無人聯絡你就交差館架 全世界都上連登咩

睇個款都似cut咗張卡
直接交差館啦 卡都cut埋都唔交差館真係唔知你搏咩 ......

點解覺得我淨係放上連登姐 到底連登仔嘅世界係咪淨係得連登嫁咋

之前唔見過一部macbook air，樓主有無執到 ？

仲有signal

如果咩都我執哂，上面啲haters就唔係haters啦

下 既然你知嘅話咁你post上黎托呀？

連登只係其中一個平台來嫁咋 都唔知你地咁燥做乜

上面啲巴打點樣見到cut左卡？因為無左上網？

拎張卡去csl問會唔會查到

係喎 咁我轉個頭去差館啦

浪費左自己成晚青春

咪臭係
一開始都覺得樓主執到電話唔賣幾好人嘅但既然人地卡都cut埋嘅時候 仲keep住電話唔交差館 真係唔知樓主真心蠢到出汁定想留住個光環搏人讚佢好心地啦

係喎，呢招得唔得嫁？

仲要話人haters 你估真係咁撚多haters咩 醒少少當幫忙啦好無

我完全唔知道cut左卡我自 因為我唔想重新開機miss左佢打俾我嘅機會，你地講我先知cut左 我會㧢土去報失嫁啦放心

我唔清楚
去問左先啦好過無

失主都有唔著，咁快cut電話卡辜負樓主一番心意
樓主我撐你

唔好再抽我水啦

屌 點解上次我係小巴唔見手機個次唔係你執到
巴打好好人 正評

對唔住 我錯啦

係唔係因為未解鎖先寫緊急通話

巴打正評
唔見電話真係好慘 多d人好似巴打咁就好

如果停咗卡咁點解仲要入密碼

巴打好好人 唔知樓上d人屌乜

講真部k10 2 手8舊水都冇人要...
洗唔洗咁快打定輸數

巴打你拎過張sim出黎未
話唔到入面有save number/冇停到service

emergency call 粒制唔代表 cut 左卡 , 只係lock screen 打電話只限 emergency , iphone 一樣係咁
卡都cut 左會冇signal
其實佢點都會打俾你既 可能飲醉左 要今晚先起身

算啦咪搞咁多，報案算啦

好波

大力推一推

多謝大家推post,我依家返緊工，收工會攞去報案嫁啦 有心大家

1月1返工 加油巴打

要報就一早報咗啦 po上黎博咩呀

樓主唔好灰心

點解唔直接去警處？？？？

啱啱靜靜雞話買煙落左去旺角行人專人區果間旗艦CSL(都唔旗艦嘅屌 )同佢地講我執到部電話，搞左幾分鐘就叫左個肥肥地嘅經理過我睇張sim卡，跟住話有呢張sim卡就會搵到機主，跟住都無問我留低啲咩個人資料/聯絡方法就走得，希望機主盡快攞得返 附圖一張

又來

我真係無留意 對唔住
但係其實我都係想做好心姐，唔洗咁harsh嘅

返工呀大哥 我都唔想做奴工我都想今日放假呀

lock screen 不嬲都係只可打緊急通話
隨便可以打電話
lock screen 做咩

部機我已經放左喺旺角旗艦CSL嫁啦，如果真係有人想求證我係咪真係有咁做，可以去問下有個肥肥地嘅經理係咪有個長頭髮嘅人執到部電話俾左佢 件事喺我角度完左嫁啦，我盡左我覺得應該做嘅事，希望大家可以完啦
另外希望新一年大家唔好唔見野

攞張sim card 去其他電話試打一下
就知有無cut 咗

樓主做好人都要比人屌
正常唔見電話都會試下打返去先啦
難得有人肯做好心仲比你班仆街笑

係咪拎去賣撚左佢就最醒，唔駛上黎比你地恥笑

始終執到野想俾返人都要俾人屌嘅感覺唔太好，希望大家俾呢個post沉算啦

佢諗住個個係偵探掛
自己心安理得就夠
即然交咗去csl算了咗件事
唔好理佢哋

attention seeker 😂😂

好好人呀 我之前係大埔落車跌左電話 被人執左半個鐘已經收皮 電話貴唔貴一回事 但入面既相同埋啲記錄好重要